屌那星 港鐵優惠冇人講

港鐵6.18父親節起 提供八達通九七折優惠 為期6個月

真係良心介業 已經冇得賺仲有優惠

九七折

咁都膠你咪唔好搭囉嘈嘈嘈

慶祝回歸祖國20周年
要不是中國 港人哪有97折

真

澳狗過兩年係咪得九九折

謝主隆恩

仲衰過九巴 繼續搭巴士

十蚊程都剩係平3毫

系

燈油火蠟唔使錢牙，每程3毫你一個月已經慳到1800蚊

講得好

1800？ 你正職坐地鐵？

之前半價優惠仲好

60*30 點會唔係1800

600*3 點會唔係1800

認真講e頭話折 個頭又加價

唔加價點應付通脹呀

on9自製$2坐唔好？

痴線加價又屌減價又屌

小恩小惠

嘩 多撚謝喎

香港人真係唔撚識感恩

成班甘吾滿意米吾好搭 家陣出優惠係奉旨架

八折條氣都順，九七折真係多撚謝

減價都屌真係戇撚鳩

係，成班垃圾當奉旨

屌奶星 免費俾佢地好冇

唔順超咪買車飛唔好拎九七折囉on9

一日300 一個月點會唔係3萬？

咁撚多

對啊清

真係唔錯

有無得唔用優惠 平咁多唔係咁好意思

決定永世刀搭港鐵了

睇死你咪照用優惠 垃圾

抵到我要遊港鐵車河

正，好期待

唔加價下仲做優惠，港鐵算係咁了

真係好有良心，班月台職員又好好人

增值有折就話姐

已經好好了，唔好再反

小恩小惠 多撚謝

大陸做優惠就真係好惠 香港d優惠 好似人當狗撚 當乞衣施捨

係，ching快啲返大陸住

負評班撚樣唔會搭港鐵?

97拆每個月要慳到1800，即係一個月要搭1800/0.03=$60000

當一個月30日，一日要用$2000

當最貴果程博覽館出香港$100一程

一日要搭20程

每程要28分鍾，28*20/60=9.33hr

全職搭地鐵不是夢

港鐵只求大家開開心心打個和

有時真係唔明港鐵成日出咁多優惠點樣圍到皮

呢層要問港鐵連登主管特西

良心公司

十卜ching

旨在用家開心
完全冇諗過賺唔賺錢

正
慳返d錢可以叫返次凍飲+$2

好驚港鐵蝕本

系你老母閪

我真係希望港鐵可以加多d價，我驚佢會執笠

到時真係唔知可以搭咩車返工了

(Show blocked user- 碌撚硬過鐵)

milk好波

日撚日壞車又唔見佢賠償比我？

邊有日撚日呀

認真便輸了

d人又要屌又要搭, on99甘, 自己渣車lo

班社會垃圾淨係識怨 油錢都俾唔到啦唔好講買車

港鐵應該係全香港最有良心ge公司
真係蝕住做

p.s. 呢d鐵路無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心搭返程。

多謝

王梓軒

當$10一程 每程蝕$0.3
一日賺少幾百萬
一個月賺少幾千萬
咁都有得屌 痴撚線

系 d人都唔撚用腦，九七咁多都唔心足，俾你免費好唔好

大家樂可以一戰

係，我每次搭都心存感恩

唉又拆，我都唔好意思拎了

今次認同你呀人妖

提下你班撚樣九七慘痛嘅回憶

你同黃洋達咩關係

港鐵好波

港鐵

四捨五入完，價錢應該冇變

系你老母個死臭閪
唔識打字學咩人開post

港鐵都有打手

正職神算

冇人叫你四捨五入

你邊撚個呀，識你老鼠咩

一個月搭20日，每日來回$20
每月慳到既錢= 20*20*3% = $12
屌你啦狗鐵 之前一加就加最少10%，宜家先減得3%，減夠3次都追唔到你加一次價呀，仲要得半年 又唔見你加價都set個限期 on9

咁你想點呀

痴撚線公司
蝕住咁做

真係多撚謝

大家開心就好

得我地開心 港鐵就貼錢比我地
搞到我好內疚

內疚就搭多啲啦

還富於民

牙賓好波

牙蓋好波

仲未sleep

折扣完會round down, 實際折扣可能已經係96折什至95折

weak

又要搭港鐵了

你曲線講呢樣，放心，大家明白既

系你老母 牙你老母

好驚我鐵做唔住

咩2c

97折咁抵多謝哂

mtr系良心企業 d人又要吊又要搭

97折

基本上同每月生日個果優惠一樣
都係一樣可以唔使理

好想知開得呢啲post既 現實世界係一個點既人

終於減價

高、富、帥、成功人士

屯門公路日日塞都要撘巴士

日日壞車你班柒頭屌完又味照坐/企住逼返工，減幾毫比你買麥當勞仲想點

咩野?

我同佢一樣wow

你份人都算幽默

不值一提

@n賓

訓左未

對樓主好感度+10

系，又幾押韻

未

港鐵有優惠，我對你好感度+30✌

坐多啲慳多啲，正

連登仔都唔出街 地鐵免費都唔開佢地事啦

yes，u

九十幾負皮 連登真係好多廢青

連登最多盲反傻閪

真，嗰班反cos既人應該俾雷劈

慳錢係其次，都係拎個意頭
大家刀想牙爺開針

大家開心就好了

每年先賺百億咁少

俾discount 你地都仲唔多謝mtr

香港人真係辣殺

你估真係賺咁多咩

下
我日日用$2搭車
享受唔到優惠 好sad
長者飛應該都要搞97折

一個月都慳成千幾
夠我買多幾罐餅妺

咁要多d翻深圳call g了

好期待 到時瘋狂搭車

樓主假膠

二十周年點解唔係8折

me日日打的番工

港鐵都唔用抵你甩頭毛

平左3% 調番轉諗姐係有3%回報
好過擺銀行食息
In MTR i trust

$10回3.......豪子
我真係恭喜多忍謝你呀

ching數口精

3%已經好多你一千萬買層樓都平三十萬

真
怪就怪你唔搭多啲
唔反省下自己仲出黎屌人
依加啲廢ching真係唔要得

你平時俾狗屌開 今日轉做俾人屌
你就興高采烈去同佢含撚

哇 咁多負評，睇緊連登好多的士巴士公司打手

每日慳3%，一個月咪懢90%！一年咪慳1080%
草幾年夠買樓

我都諗唔到

我長者兩蚊有無得用呢個優惠？😍

no

推

去返之前未加價嘅車費姐

有通脹牙清

on9孤寒狗鐵

哇 計番我一日搭50次 搭足一個月實平好多

not打手